人民日報--外國公民何志平貪污受賄與中國無關

何志平... 外國公民???
LOL!!!!!!!!!!!